%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@article{Barcelos2018,
	author = {Barcelos, Monalessa Perini},
	file = {:D$\backslash$:/UFES/PG/NotasDeAula-EngSw-EngComp-v2018.pdf:pdf},
	journal = {Engenharia de Software},
	keywords = {curso ci{\^{e}}ncia da computa{\c{c}}{\~{a}}o,elaboradas pelo prof,ministradas no,para as referidas disciplinas,ricardo de almeida falbo,ufes},
	pages = {218},
	title = {{Engenharia de Software}},
	url = {https://pt.wikipedia.org/wiki/Engenharia{\_}de{\_}software},
	year = {2018}
}

@techreport{regis-pg18,
	title = {{Desenvolvimento do N{\'{u}}cleo do Sistema de Informa{\c{c}}{\~{a}}o Gerencial do Movimento Esp{\'{i}}rita}},
	author = {Regis, Renan Vitor Henker},
	address = {Vit{\'{o}}ria, ES, Brasil},
	institution = {Projeto de Gradua{\c{c}}{\~{a}}o, Departamento de Inform{\'{a}}tica, Universidade Federal do Esp{\'{i}}rito Santo},
	year = {2018}
}

@book{fowler,
	TITLE = {Patterns of Enterprise Application Architecture},
	SUBTITLE = {},
	AUTHOR = {FOWLER, M},
	YEAR = {2002}, 
	PUBLISHER = {Inc. Boston}
}

@techreport{manzoli-pg15,
 title = {{SAE - Sistema de Acompanhamento de Egressos}},
 author = {Nascimento, Bruno Manzoli},
 institution = {Projeto de Graduação, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
 year = {2015}
}

@techreport{vitor-dissertacao2007,
	title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web}},
	author = {Souza, Vitor Estêvão Silva},
	institution = {Dissertacao de Mestrado, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	year = {2007}
}

@online{caelumJAVAEE,
	author = {Caelum},
	title = {O que é Java EE?},
	year = 2016,
	url = {https://www.caelum.com.br/apostila-java-web/o-que-e-java-ee/},
	urldate = {2016-11-06}
}

@online{caelumPrimeFaces,
	author = {Caelum},
	title = {Introdução ao PrimeFaces},
	year = 2016,
	url = {http://www.devmedia.com.br/introducao-ao-primefaces/33139},
	urldate = {2016-11-06}
}

%% Bibliografias do AnteProjeto

@book{Deitel,
	TITLE = {Java - Como Programar},
	SUBTITLE = {},
	AUTHOR = {DEITEL, P. and DEITEL, H.},
	YEAR = {2010}, 
	PUBLISHER = {Pearson},
	edition = {8ª ed.}
}

@book{JavaEETutorial,
	TITLE = {The Java EE 7 Tutorial},
	AUTHOR = {JENDROCK, E., CERVERA-NAVARRO, R., EVANS, I., HAASE K., MARKITO W., SRIVATHSA C.},
	PUBLISHER = {Oracle}
}

@book{JavaPersistenceWithHibernate,
	TITLE = {Java Persistence with Hibernate},
	AUTHOR = {BAUER, C. and KING, G.},
	PUBLISHER = {Manning},
	YEAR = {2007}
}


@online{caelumDesenvolvimento,
	author = {Caelum},
	title = {{Java para Desenvolvimento Web}},
	year = {2016},
	url = {https://www.caelum.com.br/apostila-java-web/}
}

@internet{analiseEspecificacaoRequisitosLinhaDoCodigo,
	author = {Joao Guilherme P. da Silva},
	title = {Analise e Especificacoes de Requisitos},
	url = {www.linhadecodigo.com.br/artigo/3224/analise-e-especificacoes-de-requisitos.asp},
	urlaccessdate = {08/06/2017},
	year={2017}
}     


@online{WinNT,
	author = {MultiMedia LLC},
	title = {{MS Windows NT} Kernel Description},
	year = 1999,
	url = {http://web.archive.org/web/20080207010024/http://www.808multimedia.com/winnt/kernel.htm},
	urldate = {2010-09-30}
}


@techreport{martins-msc16,
	title = {{Evolução do Método FrameWeb para o Projeto de Sistemas de Informação Web Utilizando uma Abordagem Dirigida a Modelos}},
	author = {Martins, Beatriz Franco},
	address = {Vitória, ES, Brasil},
	institution = {Dissertação de Mestrado, Programa de Pós-Graduação em Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	year = {2016}
}